Maar ik was in werkelijkheid te ervaren niet tot betaling in natura, en eindigde in haar geloven dat ze een perfecte virgin te behandelen.
We liepen op, ze was blijkbaar veel gesleuteld, steeds op momenten heel stil voor een minuut of twee en dan voorzichtig op mijn arm, ze zouden sommige ontroerend vleiende opmerkingen, waarbij ik kijk liefdevol maar onschuldig tot haar gezicht haar bedanken voor haar vriendelijke advies.
Bij deze gelegenheden haar ogen sparkled in een eigenaardige manier, en haar kleur ging en kwam.
Na een tijdje met haar hand mijn arm en rustte op de schouder aan de andere zijde, in een halve omarmen, dat werd warmer en warmer, haar conversatie steeds meer aanhankelijk.
Ze was sterk in haar gelukwensen die haar zoon had gevonden zo charmant een schoolfellow; en hier is ze gestopt, en de helft voor mij, zei dat ze voelde dat ze kon love me alsof ik inderdaad haar eigen lieve zoon; en bukkende iets, ze zochten een kus van maternale genegenheid.
